［入一入黎系列］國慶準備接見蔡英文 你問我答

屋企廚房70呎左右

聽講呀扁會出黎觀禮，好想見到佢

[/img]

國慶快樂🇹🇼
想問你點申請呢個job
係一定要僑生定其他身分都可以apply？

一路後插大波大pat台妹，一路慶祝

會問佢問題？

會問下佢幾時冊封施旖婕為台灣最偉大記者

叫恆生銀行班撚屌向樓主道歉

有無見到恒生高層

蔡英文入一入黎睇下‎恆生個撚屌設計唔該

屋企廁所幾大

台灣大媽肥又美呀

睇清楚第一句啦撚屌

崇撚撚智力

廚房70呎連廁所？

淨廚房.

打左去恒生銀行投訴個撚屌設計未

唔敢上連登添呀班高層撚屌

你已經答咗我想問嘅嘢

用大媽

咩問題

台灣應該用歐巴桑啦

Sor...大波台妹要服侍我